今晚可能有放題。冇人知

戴口罩
深色衫
用8仔
帶現金

打錯
勿用8仔

五毛人見人愛

邊到食？

好不安

2018年喇
醒下啦Ching
你估仲14 15年？

乖，返波台啦

五毛D wade

on9

你應該就快瀨屎

啲人仲放唔低當年嘅浪漫同激情

五毛大根妹

菩提本無樹 明鏡亦非臺；本來無一物 何處惹塵埃

你只要精神上參與就得

食到幾點？

食到last order

正式啟動！

五毛dewi
你都係繼續幫中聯辦含撚算啦

竟然叫人用8仔

五毛狗關sir

推

集會有個後生俾差佬搭走咗.

如果佢有咩事, 就係你開依個post累死嘅.

係屋企電腦前指揮

獨立盟軍

最左嗰個死矮撚應該係佢

背景好大反差

有時我覺得你好辛苦
雙邊人唔好做架

下, 我想講咩咪講咩, 一定要死幫住某一邊先係正路?

全台中伏！！！成個cc台掛住討論民陣唔俾中大樹大學生發言，冇人討論獨派放題詳情！犯民初步滅聲計劃成功！！！

所以咪話你好辛苦
我就無你咁好氣同無咁好人

比我, 我會side時間去同班肯聽人講野既人傾
好過同班牛對牛彈琴

幾十人放唔到題

放咗咩題

動員力好強

冇人知

番到現實世界, 如果你諗住要改變啲咩, 要同人接觸交流, 其實要面對嘅情況一樣. 咪當個歷練囉.

圍爐都要用咁多個字去講

.

Ok

食緊

最尾點

lm

今晚又有放題？

旺角勁多人
間間放題都爆座

即將有大事發生

利申：預感一向準

有

母親節放題